[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5667)

有

中

Fast

真係冰30分鐘

留名東京冇10角

東京角大真係比一敏gel死 我去買撚定把刀

我

北狗cup得唔得

山藥ng 小注cup

北九半場追翻球先啦 半大阿

屌

北狗 今場又撚

Bee最快入 又冇半大

羊巴今天有冇

千葉
甲府

樓下輸到仆街

上場唔買就炒人

祖 大

呢個真

水戶

角大已死有事燒紙

收到

波定角

你老母快d死

北狗半大

差一隻角

應該打假搵真銀 留係乙組恰人好過升俾人恰

呢隊垃圾只係識開細波

2 5定3.5

10.5

你仆完街咪死

誤中北狗伏

日本仔咁鍾意妹下妹下

我屌你老母一敏傾心

買左bee同舊木唔知點輸

Dklm 9.5-1

蔚山入波未

山葉 第四球

距離9角波咸暴動仲有5分鐘

你老母臭閪食撚屎啦垃圾

咁多細波

甲府大波呀

Bee半大呀

北狗 反cup

Vendy上呀

原本想買大 見到一敏買就skip咗

睇離ching輸好多 繼續

屌唔入

半6全9 咁都會發生

綠茵贏10 1 200

一敏之力

屌你 北狗半大又針

lm

東京入波未呀 和波不如唔好撚踢啦

北9 琉球 不死鳥 爛木

on9東京

東京入啦屌你老母

Lm

半0全3 和好ok?

東京刷多c

Cls冰到完

巴打有人搵你

比多一角啦屌

屌 差1c都唔刷

成功撚！！

買細又唔見咁撚冰得

好出奇咩

杜狗又贏 冇見過佢輸

福岡
岡山
長崎
德島
快啲繼續入

幫黑單叫:
甲府
山神

快大啦屌

大把本你同佢驚

不死半8全9呀

又贏錢

勁撚到

杜蛇 小弟甘拜下風

知點解得呢兩場開半一未

東京唔贏就輸埋啦

全新出發200注了

跟

唔再追擊你了 杜蛇

傷心中

10角！

10c 了 唔知驚乜撚

哇

落街買今晚波先

屌 9.5b嚇撚死咩

岩 垃圾東京

終於10啦 屌你老母

感動呀金仔

冇得睇暴動

Yeah 10!

10分鐘前唔講？

竟然係我中

敏蛇又贏

一敏你差d死你知唔知

10c !!!!

我冇買一早都話點會冇

9.5s 係咪以為自己有希望啊 望住條飛喊啦

恭喜

呢隻角真係難頂

5 1 100

喂成班死廢閪
反gel完咪又係要俾我贏
屌你老母

me

真係差少少就call人殺一敏

11 都有

廢車

11

贏咁多仲同人搶

買70蚊先黎中

震緊

yes

推落去啦

啟航 唔知可以推到幾多

屌你老母 東京 仆街

Last個角無開喎

$70都搶

你都未派我

好

141 payme code

有冇水

黃蜂贏到尾

多謝

嚇死

北狗要cup!

哇，11

無啦
我唔撚識波

Done

5抽1都唔中

贏多d

我都係呢排推完第一下 第二下就炒

北狗反杯
黃蜂 成功丸贏到 10 1 100

3場角大

有馬本了

我了

LM

正 我都小注100執到了

叫c叫到補時 屌佢老母

幫你嗌都無份

上個po 已經叫你定 話左實有

仲以為自己咁黑 會神9

蔚山入波

驚到點左2支煙

輸死了

蔚山鐵龍頂住!

咁多謝呀

巴打你一直都玩細注？

屌 唔係我黎

山葉cup9佢

我知 另外有條友

好過無

收錢算

北狗追和先？

全北hoball

全北goal!!!!!!!!

現代永遠都唔多全北打

蔚山

話咗黑單撚鳩波台手足

跟 齊羊okay？

京都不死鳥 0-1 岡山綠雉

角大鵝 有無機會

1-1

北9同我cup

大波快到

綠雞撚半大

不死鳥cup

福岡
岡山
長崎
德島
快啲繼續入

幫黑單叫:
甲府
山神

同20分鐘前一樣嘅，快大啦屌

撚鳩杜狗半大

德島第四球有冇

呢隊垃圾現代真係抵撚佢死無冠軍

蔚山快手追和

北狗

不死雀2:1

北狗可以取消關注

綠雞

屌你，不死鳥

不死鳥快到

綠雞咁都大波

4串1差賤種山神

再賭日本波斬手指

成功丸做乜咁正氣

呢隊垃圾現代完全等放假MODE 廢撚到

追完5k又輸返

蔚山1-1

山葉 上

屌你老母爛袋追和做乜撚

綠雞快啲和

北狗真係狗黎

屌你老母北九州

現代贏啦

蔚山反cup

溫泉追和 碌木快入

德島3:1快

現代對上一次贏過廢車係幾時

德島停晒c

甲府大波 山神角大？

山口大未

又攪半5全6?

蔚山入多粒

做咩咁快燈現代

山神繼續冰 場場角大邊會咁好死有1.9 9.5b 角細頂撚住

差松本

黃蜂成功丸頂住
北狗反杯加抽多100

Ok

屌 一講完就8c 戒賭算

北狗就算啦

盤田2：2未

77777

就快

山神足水9.5b

全北

1:2

撚屌町田

垃圾溫泉

福岡
岡山
長崎
德島

岡山快追和

幫黑單叫:
甲府
山神

2波2角易到

山口高水 頂撚住

愛媛，天鵝，成功丸快入，山口入多2粒

全北快入

德島3：1

原來仲有一注？

德島個場刷角未

山神12碼 cup到一世球迷

9了

傻你叫走曬

山神嗱嗱啉俾多隻角先

甲府風林 1-0 FC琉球
幫黑單叫

山口快啲入多兩球，其他入多一球

1700日乙仲未派

水戶入啦

北狗你班陷家鏟 賤種

蔚山加油

場場都冰屍

CLS

北九追和都好啊

綠雞快啲入

派了

場場去到9C就會自動停

溫泉求你俾我走盤

山口組快大

日本波真係好撚難賭

成功丸，千葉山口快入

福岡
岡山
長崎
德島

岡山追和未？

幫黑單叫:
甲府
山神
山神

講完即派

gchi

叫叫叫紅色字 呢家靜到

松本山雅

盤田追和 ok?

北狗22啦求下你

甲府2.5b 10 1 100

山葉5g 等收

女子

1

山葉cup未

山口

半6全7...

山神冰埋佢

唔

蔚山入未

千葉全北入啊啊啊

北狗快cup

4:1 8c

德島4-1

突然刷4c 幻覺黎 9.5s頂撚住

足球勝在有var

炸！！！

屌炸

4.5s！！！

山神10分鐘cup

山葉追和 10 1 100

大注震緊..

溫泉我屌你老母

全北私家雞

OK

綠雉求追個和

綠雞追和

差一C係咪咁難

溫泉死全家

福岡
岡山
長崎
德島

岡山絕和啦快手

山口gel

-2c啊德島盤田 幫幫手

千頁獲獲都唔撚入 開細

綠雉2-2未

北狗追和都好丫

全北求你快入

應該冇啦 仲有下場返主場

天🦢幫手10個c威威先

山神

8.5 b plzzz

盤田2：3未

溫泉

求你8.5b

山口 快手

山戶

溫泉快cup撚埋啦

北狗追和反杯

山口快手兩個，千葉入多粒

德島8.5b 山戶

半6全9ok?

求你俾多1c

山神10c

山口千葉果場快入多粒

德島
山戶

9999
比多隻

綠雞快絕和

９９９９９９９９９！！！！

－１！！！

盤田追和未呀屌你老母

好大壓力呀10C

山口夠薑比多粒

Bee cashed

北九洲追和cup未

廢撚到 點入

山口同千葉快入

北九和未

北狗追和 派500

千葉 全北入啊啊啊

你老母蔚山肯贏廢車未

山口 比多粒我

屌你北狗

綠雉絕殺啊

山口，千葉快啲呀

買親細都奇蹟被絕殺 買大就靜到圖書館咁

千頁又被人燈死大波

德島補幾 4.5s震左好耐

山口 一世球迷

福岡
岡山
長崎
德島

岡山追和未？

以上全W 10 1 100
岡山和其他W 派50

快啦綠雞

水戶好撚廢

千頁屌你老尾

山口，千葉跪求快入

唔會有絕殺

全北走盤白賭

六點波 唔會有絕殺

過關 主客和
6X1 星期三 1 東京綠茵 (主) 對 金澤薩維根 (客)
和 @ 3.40
星期三 2 蔚山現代 (主) 對 全北汽車 (客)
和 @ 3.15
星期三 3 松本山雅 (主) 對 櫪木SC (客)
和 @ 2.82
星期三 4 北九州向日葵 (主) 對 大宮松鼠 (客)
和 @ 3.30
星期三 7 水戶蜀葵 (主) 對 福岡黃蜂 (客)
和 @ 3.25
星期三 9 山口雷法 (主) 對 群馬草津溫泉 (客)
和 @ 3.45
又豬

千頁屌你

9.5收

買三場 兩場走盤 賭嚟做咩

走盤白賭

仆街連續兩次2串1都喺輸山神

真係無絕殺

買4場2走盤

山葉完未

-1c啊

絕殺！！

走到盤都好過輸喇

絕你老尾

北狗？》？？？ 和得唔得

成個下晝白賭
贏1輸1走1

媛交

唔想走盤咪直屌主客和

屌 千頁廢到

完咗了

咩話又中

gun咗！！

山口 大又死

4:1 果下嚇撚死

多謝一敏幫我追數成功 唔係你我都無留意4.5s咁高水 雖然後尾震到仆街

山口，千葉中肺炎啦，踢成世日乙

黃蜂好波！

真係特登入錢跟你 41個時嚇到仆街

@1.82平手

J數唔好跟我呀我無野賭鳩埋買細咋

杜sir你頂得住呀嘛！

秒goal 完一粒都無
閪波

1.91

日乙慘死

今晚重心

唔怪得有0.5/1 馬會精選

4個鐘老閪都嗌外賣啦

200
唔買3萬啦 輸曬未

收皮啦 你條半大死得好慘呀

最快計到我收返幾多 派50

Ok呀，重新出發上10000

三巨頭正氣贏波都輸

1.33...

以我經驗，通常...

唔玩大啦

8050

4550

收皮 輸咪輸

支持
但係求派

Payme code

但又唔敢買主

派俾我驗腦

賺得多先派

pay左

杜sir幾時派我呀？
我未收過啊
你知我最支持你㗎

你load多次 我都睇到佢先

你mon得唔夠勤力啦

我正式宣布 今日係閪波日 不宜賭博

快死啦 50都乞

派我

現代對上一次贏廢車係幾時

我以家平手隨時負數

最衰都係呢班垃圾迫害杜sir

黑單食2手飯未

你留馬會ac 派你200
lihkg123456789@gmail.com

好撚肚餓 有咩好食
食飽再屠狗會

想派$500 有人要？

咁勇公開

求撚期啦
好撚肚餓啊

輸好多咩

支持腥講淫

Yes

有冇人買侵侵針左

派未呀

Cls

餓到以後冇得食了

我賣相啲錢都唔夠比呀

我又唔會咁衰嘅
其他人就唔知啦

唔比人玩ac 咩

到底夜晚9:00仲有咩好食好肚餓

點會真係輸身家啊？杜sir

唔明

我喺度撚狗姐
杜sir唔洗理

巴沙克舒希
辛尼特
RB
布魯日
車路士
祖雲達斯
卡斯洛達

即係上面個ac 假？

之前啲戰績點

我9噏咋嘛

想知派左未

杜甫派我未 支持左你咁耐

休息左幾日 你話點

無錢收就求其10 1 500啦

Me

拖連奴點睇

智利一哥十場先輸一個盤-0.25

psg咩事,平手咁高水?

冇射手

大選黑撚過北京電視機

你

含撚啦你 無大陸支付寶

想問現代的嗰場係咪仲未派

你一問完就派左

利撚LIVE

女板文尼
女板阿古路

Real？想跟下

買幾多

諗緊要拖連奴盤定大波好

上場咁樣俾拉素cup都夠膽買

psg 0 2.08水 無包皮尼瑪迪瑪利亞 買唔買得過

拉素都有 0 買 2.1倍點睇

睇埋陣先啦 拉素下場打祖記

馬會話包皮有得出嘅

晏d再睇 包皮有得出應該無兩倍

今晚d波好撚難買 度唔掂

就算冇包皮都唔買RB啦 今季跌Watt跌得好金

真係好難忍手 psg有幾可可以平盤兩倍 不過就係因為咁先鬼

驚個d就唔好買 買就買d自己覺得贏撚硬嘅 今場唔啱咪等下場

上面兩場小注跟
但係疽有無咁正氣贏到人三粒

屌 你岩 屌醒左我 差d比個賠率上腦

買大波算 怕拖連又比人反cup

咁又冇屌 善意提醒姐

熱拿亞

姐係咁講 多謝巴打提醒

早知買盤

派錢波

呢場主隊聯賽十月未贏過波客隊就十月不敗

匈甲同女歐聯

拖連奴半大得唔得

有無拖連奴兄弟

今晚買咩好..買馬輸L曬

見到d臭閪踢波真係嬲

重心
拖連2.5S

早知買半場2:0波膽

有無人買49000？

跟你對家 又想半場爆3 球

拖連半大

熱拿亞冇彭迪夫打撚？

臭閪終於入

星期三 14 巴沙克舒希 (主) 對 曼聯 (客)
客 [-1/-1.5] @ 1.80
星期三 15 辛尼特 (主) 對 拉素 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.80
星期三 19 屈福特 (主) 對 史篤城 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.98
星期三 23 洛達咸 (主) 對 盧頓 (客)
客 [0] @ 2.10
星期三 24 車路士 (主) 對 雷恩 (客)
主 [-1.5/-2] @ 2.11
星期三 27 布魯日 (主) 對 多蒙特 (客)
客 [-0.5/-1] @ 1.72
星期三 28 費倫斯華路士 (主) 對 祖雲達斯 (客)
大 [2.5 球] @ 1.54
星期三 29 西維爾 (主) 對 卡斯洛達 (客)
客 [+1.5/+2] @ 1.99

希望追到數

意思2.5球細?

對

歡迎

熱半大

今晚歐聯點睇

曼客
拉素和

D盤同路

穩陣

0:00點買

場意甲啲飛回到

好,嬴到嘅話多謝你.

穩啦

有冇真飛

往積派

明燈
拖

想睇

角大拖半大？

點解呀 賭埋呢場先休息啦

拖回到1.97

熱亞

冇呀屌 去啦

屌，1.87果陣買咗

人棄我取

你唔買反而中
到時你就屌鬼點解唔信自己

屌牙我啱啱1.88 買完
我屌～

希望唔會燈到ching啦

1.5b

Asw 客

齊羊

拖仔 上啊

頂實半和

簡簡單單 半大吧

波po24

冇人賭意甲？

0:1

0-1goal

-1!

goal

2.5s 重心就爆 好彩買左拖連奴

快手比多球訓

拖lin goallllll!!!!

半細頂住

好波 又開對家 屌

-1

雖然係輕鬆
但係唔敢gel 住
閪拖夠薑大炒

垃圾香討

撐拖lin

私家雞客易到

龍門咁都唔救下

熱ng

No goal?

拖lin 尾盤咩水位

最後2min買 1.94

點解?

1.94

拖gel得

點解信左熱隊廢隊

半大未

拖仲有得落飛

1.86買左

兩隊後防都係派膠

又中

Next

1.97諗住入 一買就變番94

Same

黑單又中

一下冇撚咗

尾段最高1.97 最後1.94
回客引主狗會

拖連奴點解要咁易

又被反cup架啦 gel咩gel

應該1:1 完場

買了多少大

拖gel定先了
要訓 訓醒收錢

咪能gel 啦場波都未完

屌 熱12m

重未扑

封咩

快手比12m 啦

封乜

熱missed!

咁都VAR 12M

主var 12

報真

靚

var？

比左佢快手半大ok?

2.5s 腳震未？

Var 12m

比左熱12

球證自己睇var

杜甫又害死多少手足

無

比狗hack左報真

主no 12m

no 12m

沒比

屌 又撚

無比

12M REJECT

咁都冇事

沒12

咁都唔比

拖安全 gel

ok 拖lin 加油

踢波先 幾個角度都係 唔明點解睇咁耐

0:2!

2.5s 差d爆 不過冇買

意假力做客隊

下咁都唔係12m
拖仔gel得

熱追和先啦……

呢兩隊真係後防爆炸 不過拖識係咁入波

支持球證收回12m

仆街

Gel頭撚真係要仆街死

曼聯個盤同下體一樣？

頂撚住我都買左

都靈啊 祖記同市光榮

一係 0-2
一係 1-3

爆就應該爆硬 咁攻法

除非好似紅鑽咁撚仆街既姐

拖半場整多球先慢慢hea

有拖手足？ 一齊gel

佢都好彩咁都無12m
同時我地客盤有運

ok

仆街得過橫濱兄弟？

Gel得

又12m

兩兄弟有半大 紅鑽狗冇

又博12m好心認真踢波啦

半客頂住

睇到個心離一離
咪撚拎紅呀我嚴重警告拖lin

快啲半大啦

入波未？

客收得錢

咁呢個隠唔隠

半2全2未呀屌你老母

拖連遲早比人入

0:2

0-2

[16]熱拿亞 0-2 拖連奴[19]

半大收錢

半大訓得

又冰入又冰角

2.5s 要爆了

易撚到1.97水

Ho ball!

拖lin 2:0!!!!!!!

屌 廢到

半大手足

我好擔心2.5s 班手足

近排啲意甲西甲半大全大派錢咁派

幾倍？

入唔入3:0 ng?

熱拿亞廢到咁。。

2.8倍半大 加 1.94 客盤
收曬2注OK ?

你話你抵唔抵屌

聽日可以加大轉凍飲

買客盤其實係咩心態

全大-1

可能半埸爆

169

Link!

肥豬

我拖

goallllllllll

想贏錢

針 -2k

半場 2:2 10 1 200算
入撚到咁

goallll

同你一樣但半大買得廿雞

半大+半客高水到癲

呢球冇越位？？？？？？

杜狗出親大細波都半大 識買啦

我已經開始覺得有D危

唉 買左主 真係要驗腦

半客都係唔gel住

邊到越????

我跟左佢個細 唸住半和啦
而家乜撚都冇啦

想走盤留啲錢比我驗腦

第一下傳

熱拿3ng

半大收錢算

屌 上次英超乜撚野2.5s 最後5 球 好似李城個場

3球完

易撚到

想睇主隊大分三神上身 反杯的訊號

買主盤D係咩心態

想入手少少no next goal

冇留意到 sorry我錯半大左太興奮

認真 未撚驚過

信杜狗抵啦

同我出黎

主隊入一粒先 跟左169 而家可以去邊

咁你買3.5啦

明黑尻主
12M又吹走

過份 完場呢咩

岩岩諗住跟杜甫2.5s 諗諗下都係買番下盤

杜狗自己過唔過意得去
成日都紅字穩陣呃手足

兩隊橫濱

拉素半大

333333

其實第二球有冇越

開左大啦咩

唔好啦
俾次機

Allin左客盤 補埋飛等下場

連完叫我 上天台先

買左半大全大
訓得未

呀
搞錯左拖連奴係下盤

買左幾多c?

拉素受讓
巴黎受讓

下個留言幫我奶賓周

想奶

不過尋日跟佢買,又中喎

1:2！

3.5

巴好似傷左好多件

半客 GEL 頭算

半客好高水 無買

老友派我

下我跟左你

唉 -4.7k

我燈過asw

主入一球先好唔好

有冇師兄派下比我

怕左asw 所以避左無跟到你

幫大家gel

咪癲啦 9up求其中一場你地就係到拜

i know that feel

咁多事後飛

點解縮左咁多

幫你頂住個細

未完場2.5S 頂住

高水到

重新上路

主隊不如半場前追返球先?

茜兄

建議做我對家

屌你老母 傷撚到
想死

一齊羊大錢

我有

全場冇3粒 我榴槤桶屎眼啦

半2全2 啦..依排咁多半2全2

出8炒7 會唔會有人吹奏

Carry你 頂多咪半2全3

下 當我死？

係唔幫你吹 吹咩

咪癲 全2

我有睇冇錢買 今日訓就冇得買

今日唔幫比卡超吹？

熱拿亞有冇奇蹟

支持，呢兩日贏定輸

下場

點解我會咁on9買熱拿亞呢d閪波

*訓醒

喂 杜友 你爆2.5好喇 唔好穩埋我個3.5陣

以前就地獄主場 依家就一係和 一係比人屠

係

你估有咁多橫濱兄弟咩

震到唔敢睇 瞓教算

1:2先得唔得

集氣~頂住~~~

信徒？

似新入黎

估唔到依家杜甫都有信徒

買咗唔通咒自己唔中咩

足球過關 8x1
星期三 14
巴沙克舒希 (主) 對 曼聯 (客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.92
星期三 15
辛尼特 (主) 對 拉素 (客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @3.45
星期三 24
車路士 (主) 對 雷恩 (客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.72
星期三 25
RB萊比錫 (主) 對 巴黎聖日耳門 (客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.92
星期三 26
巴塞隆拿 (主) 對 基輔戴拿模 (客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @1.93
星期三 27
布魯日 (主) 對 多蒙特 (客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.88
星期三 28
費倫斯華路士 (主) 對 祖雲達斯 (客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.82
星期三 29
西維爾 (主) 對 卡斯洛達 (客)
半場入球大細
大 [1.5/2] @2.80

幾樂觀

我日日幫你吹

偷邊到飛

條粉友都有信徒

出咗啦 輸咗8k

想2-2留啲錢俾我測智商

列斯聯❌❌
賓尼兔ng3❌❌
列斯聯ng4❌❌
紅牛❌❌
利昂✅✅
三箭❌❌
火車頭x薩克達❌❌❌❌
皇家馬德里 -0.75✅✅
南美盃0615半大1.5b❌❌
熱拿亞❌❌

出10輸8

請大家支持下小妹

1001

點解咁撚樣吹完場...

唔好同我爭啦

熱

屌真係02 收少好撚多